斷正！支那證實強取DNA作犯罪資料庫用途

『一名男子因為染疫前往醫院看診，當院方輸入其DNA時，卻意外發現這組DNA與當年「下水道姦殺案」兇手的相似，引起警方注意，隨後展開追查。』

行得正企得正唔怕？

親，你還有國安法啊。

如果係犯國安法政治犯，佢唔會公開講你知；香港人好快集體被叫雞

老實講，用dna破案呢方面的確係一個好方向
但好野落入中共手就會變差
就好似香港咁

一陣黃之峰嫖娼

殺人強姦鍾意點人格謀殺都得

捉到犯係好事 但！！ 你信得過中共咩？一旦全面DNA數據採集後 佢隨時都可以亂up話你係xx犯 清除一切異見人士

世界上乜都係架啦

核技術攞黎發電/做核武
做煙花定炸彈

不勝枚舉啦例子，但係好似任何野一到ccp 手上就

你反轉左

Whatever they like to say................